如果LOL隨機出一張地圖比你玩

例如 打Rank game個時有A B C D 4張地圖隨機抽一張比你地玩
野怪 塔嘅位置 4張都唔同 保證毒一無二
會唔會令LOL更加有可玩性

噉不如英雄都隨機啦

咪又係咁玩 位置唔同咁點

隨機單中

唔係咁簡單

太單調 所以依家玩dota2

LoL太多idea 係dota攞過黎
但係又冇dota咁多變化

唔會
lol主打競技性
lol既娛樂性大部分黎自競技元素

隨機性只會減弱競技元素 係自取滅亡
你見佢keep住改走有隨機元素既技能就知咩事

小龍呢？

本身五龍已經好好
依家隨機幾條風龍都冇癮

D細蚊仔會適應唔到

成日都係自己隊順風係咁出風龍
人地隊順風就條條火龍水龍